我覺得試當真搵藍店錢

講左幾多次黃營要搵藍錢

如果許賢唔係黃你仆街死撚左去啦

伍公子年代既許賢黃到就黎俾共產黨拉去打靶

我剩係覺得D片唔知想點咁...最近睇Canon個個...r晒頭..

你班on9連登仔仲未接受搵藍錢冇問題

唔好話革命，連算命都收皮啦

一單還一單，但搵藍錢一定冇問題！

係你眼中叫搵藍店錢
但人地藍店就靠佢地贏marketing增加生意額...

每個人定義藍黃都不同,
每個人把尺都唔同,
你咪幫佢兜

屌你老母你佛系抗爭唔用錢啦仆街

黃衛兵就最好永遠兩袖清風然後可以抗爭成功

好惡

咁就要怪黄屍思考能力為0

搵藍店錢絕對天公地道

緬甸燒工廠太暴力
應該搵紅錢幫佢地宣傳 用紅錢黎抗爭

賺藍店錢 無跪有咩問題？

我地香港人睇完繼續罷買中資/奶共產品

其實買唔買既權利同責任係我地度

唔識利用呢樣野化做香港人優勢

我唔知重有咩工可以打

有邊個支持 人權 自由 民主 既企業可以養得起二百萬人？

你批鬥緊人既時候 你係咪100%賺緊非共/奶共企業既錢？

WHO

我覺得最大問題係幫藍店宣傳

例

立法會淪陷之前，我不嬲都係共匪啲蛇齋餅粽照拎，到投票嗰陣就投民主派㗎啦

幾時賺埋共產黨既錢？
幫佢地宣傳下科興囉

大家不必太認真，話唔可以搵藍店錢個班我都99％肯定佢地根本未踏出社會未出過來做野

岩 disney NBA 美國媒體 大學都係搵紅錢
王晶plan拍黑暴片都係搵紅錢
睇同唔睇責任係觀眾責任

幫人宣傳唔只係搵錢 仲係幫人搵錢
幫得人宣傳就唔好再講罷乜罷物 分咩顏色
大方D認唔想再咁麻煩分顏色

一路宣傳 一路心入面想人唔好幫襯
自我矛盾 心理扭曲

旦哥前排先係cctvb度sell科興

應該拍埋警隊招募宣傳片
D人報唔報名係佢地責任
唔洗跪住拍咪得

冇錯，要擴張，下一步係黃客幫襯藍廣告，等啲藍店入撚埋黃圈，感化佢地，實行黃藍一家親

聖雄甘地：
甘地別的成功的獨立運動的戰略還有「排斥英國貨」（swadeshi）政策，即抵制外國產的商品，特別是英國產品。與此相關的還有他的關於所有印度人應該穿土布的宣傳。反對用英國的織布。甘地宣傳說印度婦女，不論貧富，應該每天花一定的時間織布，來支持獨立運動。那時很多人認為獨立運動這些事，不適合婦女參加。甘地的這個策略把婦女加入到獨立運動中來。

除了抵制英國產品外，甘地還極力鼓勵人們抵制英國學校，法律機構，辭退政府工作，拒絕繳稅，拋棄英國給的稱號和榮譽。

連登甘地：賺英國錢 無跪有咩問題？大家不必太認真，話唔可以搵英國錢個班我都99％肯定佢地根本未踏出社會未出過來做野

真，有乜理由燒左啲工廠，明明係抗爭資金正一笨柒緬甸佬

最近成功例子係美國左膠
佢地杯葛到無演藝人，店舖 敢再認自己係侵粉
大公司比人搶哂D野都唔敢追究
仲要撐埋一份

中國威脅杯葛ericsson
搞到ericsson CEO寫信比瑞典商務部長
要求停止制裁佢最大對手華為

不過香港人已經唔玩呢D
玩草船借箭 先讓對方富起來 仲高招

算啦師兄 自己睇得透咪OK
咪由大家繼續玩下 終究有人肯堅持 Make下noises都係一件好事

師兄有無幫佢企埋街站宣傳?
去老人院cup掌心雷?

啲藝人微博話愛國都係為左搵中國錢啫
信唔信係我地責任
你批鬥緊人嘅時候係咪100%賺緊非共嘅錢

咁好多藍藝人都係搵藍店錢姐

點解2021仲有你呢種傻閪
成日喺度計住邊個黃邊個藍
搵咩顏色錢

你咪撚戇鳩啦
有job接開心到嚟唔切笑
同你喺度分黃藍？

你預撚咗每個人每日都喺度諗緊點抗爭？

笑撚死甘地使唔使供樓？
玩到今時今日呢一步你就知大部份人係玩票性質
影張相打下卡繼續係屋企睇Netflix
唔撚係咩全民抗命 醒下啦細蚊仔
你話人哋緬甸窮過你
但人哋好單純冇諗住要成日張床要人俾藉口自己退後番屋企
香港人心思詭計多籮籮 你落過場你就知道唔係好似連登講咁撚樣個個都係吹撚到自己火影咁

講得好

你呢d會一世做共產黨既狗

情況就好似草船借箭咁
都唔明點解要成日鬥黃

係連登仔分緊

應該要唔生存先避免到俾錢藍屍賺/幫藍屍賺錢
有無經濟學家出嚟講解吓

認同，中共都係一路反美，一路搵美國錢。

個底係熱狗,睇吓幾時爆煲

我份人就好隨和既
你話點咪點
但係就咪雙重標準

屌過達哥賺完美世界錢
就唔該繼續屌賺中資錢

愈亂愈好 我鐘意

一陣黃衛兵又屌架喇，無飯開食樹皮先正確
佢哋仲活係理想國，重點搵完錢係駛係邊
認真講出得書添，不過無人理，賺藍錢係原罪

達哥單野無跟，有無SOURCE？？？

最大問題係連登仔雙重標準
你睇下ming仔 達gor

龍門任你地擺

當年689都好似好黃

睇片comments

咁我想問藍店點透過搵佢哋落廣告增加生意額？
咪就係佢哋啲觀眾幫襯囉，咁如果你係觀眾，睇完廣告唔幫襯咪得囉
自己唔識自制架咩？

黃呢邊無人頂到 一team 媒體。 個個用曬錢自肥開分店。 供應商都係藍。 唔好食呀笨。

我睇淨係好好笑
有時唔洗下下都要明咩嫁嘛
香港人放鬆下

衣家問題係唔知啲片做乜鳩 冇內容冇故事性 得啲好牽強笑點

留名等睇美心搵試當真拍廣告

呢啲還好
tvb、鐘共嗰啲真心接受唔到
搵藍錢都要有條線

同問，
大家點睇姜濤幫金拱門拍廣告？

如果姜濤係黃點解試當真係藍？

咪撚on9啦 唔搵佢地拍 咪又係搵第二個拍
唔通d藍店會：哎吔你地唔接我廣告 咁我唔拍喇 唔宣傳了～
你覺得係咁？

講真 黃店邊有錢落廣告
有都寧願佢留番黎講多兩個手足啦

其實有標準架
就係連登仔對佢地既愛既程度

鐘意試當真既，咪情有可原，都係為生存，屌返你轉頭囉
唔鐘意達哥ming仔既，咪屌佢親共囉

如果段片既message要睇comment先知既，咁段片其實係垃圾

個個黃既都唔接
咪又係逼住要搵啲藍既
如果係想做後生市場
搵藍既藝人拍成效一定冇咁好

細聲啲

咁電影都有hidden message啦 短片比較罕見

拍埋警隊招募廣告 做埋林奠疫苗代言

盲粉覺得唔跪就冇問題

cctoy黃衛兵其實係社運撚，追求畫面靚嘅社運垃圾

所有嘢都雙向
點解唔諗下當藍營都要搵黃藝人代言 係因為黃已經係社會主流

平時cctoy咁鍾意打飛機 點解唯獨呢樣嘢唔識打 不過cctoy有腦都唔叫cctoy

免費睇都咁多野要求 唔啱睇咪睇第個

哥達事前自我封聲 你唔講？

隻Ming狗係直播到 話兩邊武力對等 同埋 話提捐錢比星火同盟等同支持勇武派 你又唔講？

所以其實奶埋共 返大陸搵食
順便做埋護旗手都冇乜問題
賺緊對家錢呀

靠黃搵錢 摺撚咗啦

咁不如返中國搵錢算啦

搵藍店錢還搵藍店錢
試當真明知道佢地對年輕人係幾咁大影響力
身邊嘅朋友都因為試當真而食翻m記啦大佬

咁打咩工先可以完全脫離到

是撚但啦 連登仔先係最黃

喂戇鳩仔，
佢哋有冇跪？

因為姜b令仔

我都認同搵藍錢 用係黄到係此消彼長之計, 係可行
但搵藍錢 都有分輕重
幫出名藍營害人集團/企業賣廣告 點都講唔通啦

最好免費幫龍門賣廣告先得
連登最黃一定係龍門

係神聖兒登講咁多做乜

係囉唔知搵緊錢既係邊個呢

你搵幾萬
人地就靠你搵幾十萬既衍生利益

賺支那/藍絲錢幾咁閒
問題係唔應該幫人搵錢
呢個係身為(黃)人嘅道德責任
不過如果唔認為自己係黃/有道德咪由佢
大把所謂黃人都無底線
同無底線嘅人嘈 無意思
有啲嘢係要自我約束
唔係好似要小學雞咁踢一腳郁一下先識做

想知69 612前有邊個kol係出哂聲反政府

同一logic, 咁不如直接去做警察啦，人工高，揾政府錢，收工食黃店抗爭一樣啫

屌哂你地老母啦垃圾黃屍
當初屌死左達哥ming仔 而家叫人唔好鬥黃
垃撚圾

真 大部分肯定都未畢業

連登打字就最黃，現實都係中資返緊工

但係唔出聲又屌鳩兄弟做引戰狗
就一撚定係達狗

不過係揾藍店錢 揾黃店笨

人地食緊黃藍兩邊條水
然後樓豬衝出黎話要體諒
做黑警食黃店都當係手足！
#身在曹營心在漢

睇佢地既片8成都係後生仔黃啦，睇完你會唔會去食藍店？你睇得開心，佢又有錢可賺，大家開心。

如果有藍絲想幫襯黃店，你係老細都會照做佢生意啦

...笑得出？

試當真又上黎帶風向

佢地作為咁多後生睇既平台
走去幫唔同既藍商家度橋拍片宣傳
如果咁樣叫有骨氣 賺對家錢
咁我覺得就算跪住奶下共，幫政府拍下宣傳片
都係叫忍辱負重啫

盲撐多啲，等多啲黃藝人加入去幫藍色經濟圈宣傳，改善形象。

搵食啫

8成黃係點計出來

果時大j伍乞衣等等各位kol不停push鳩佢，你地又係咁炸人inbox，有hater趁機引戰有咩出奇？
達哥係運動前接左一隻有份配廣東話音既疑似中資game就屌到佢出汁，試當真幫藍到黑既tvb接job宣傳紅底中共就「人地都要搵食」

係cctoy講呢啲想做5毛？

直情唔知想點..但又廿萬view...

咪係 錢照袋 光環照戴 咁先係最高章

達哥ming仔

因為佢地從來冇抗爭 佢地只係逼其他人抗爭

所以你見佢地個標準係唔合理 因為佢地都冇諗住跟

再唔係你比錢佢地營運？ 唔係就收皮啦垃圾

睇comment係話你知大把人睇得明咋傻閪

cctoy冇人敢覆你

都係二創番自己教父條片姐琴晚果條又係二創番36歲

我係試當真都寧願周圍搵錢黃藍不拒
搵錢點都好過同你呢班批鬥撚癲

重點係班黃衛兵完全冇撚用

又唔係投資者 人又唔多 又以為自己好重要

許賢豪哥佢哋私下政治立場相信大家都知
但試當真呢間公司唔以政治掛帥

咪係囉
有時間批判自己人
不如用個腦分析買唔買咪得
如果唔賺藍絲錢
黃圈唔會大㗎喎
洗嚟洗嚟都係嗰舊錢

你答到未？佢哋有冇跪？
答唔到就講自己睇法jm9
Cctoy黃衛兵就係咁嘅質素？

有冇諗過係睇唔明既人蠢

嗰陣去佢fb洗嗰班有幾多個係兄弟
連登個個花生友開po抽水又叫兄弟呀

講撚咗成年班黃衛兵都係咁撚樣

真得多得班垃圾唔少

藍店搵黃 Channel/藝人做 Marketing

黃：仆你個街藍店嚟嘅不了
藍：仆你個街黃藝人嚟嘅不了

冇嘢比呢個更有說服力

未係，真係以為世界上有免費午餐，特登送錢搵你拍，自己無得益，生意呢樣野不嬲互惠互利，多左人買野藍店未賺左囉啦

最撚好笑係
唔試當真果三條友根本就唔係你地黃屍撐泛民 嗌光時既立場
比你地屈黃
我係豪腎真係笑撚柒死 有班同自己唔同立場既傻閪痴心錯付 當自己係所謂既「手足」「同路人」

做警察都係搵藍錢 無問題🙏🏻

主動去搵接case/奶共同人地搵你/送錢俾你洗係兩回事

當中佢地合約過程傾左啲咩你又唔知 如果對家個Pr係自己人呢？ 當然可以調返轉 有內奸都得既 咪又捉鬼囉

我唔知你啲錢係邊度黎

用自己把尺度人容乜易

你唔撐唔緊要 但如果你上連登「宣傳」人地唔夠黃 影響到成個黃色經濟圈既生態 咁你又夠唔夠黃呢 我又洗唔洗諗下你係鬼呢？

老土啲講句 珍惜啦
今日唔知聽日事
佢要收你皮隨時可以動員三萬隻狗淨係搞鳩你黃圈

最尾學某啲水人打疫苗既打手話齋
有得食好食啦 遲啲迫你食美心你就碌柒！

如果有哂資料證明黃多過藍睇試當真你條傻閪咪又變死狗唔敢回

發唔發覺試當真d fans特別弱智
藍店marketing會唔會係送錢比人搵人拍野呀
唔為生意額 如果冇錢賺拍黎把撚咩

黃衛兵智力係咁㗎
消費者係有權選擇買咩
但係講撚到有黃藝人宣傳
就講到啲黃絲係智障咁

我覺得大家唔洗嘈，嘈完都唔會改變自己睇法
一班人會覺得幫藍店賣廣告=幫藍店賺錢
一班人會覺得幫藍台賣廣告=賺緊藍店錢
兩點都係正確既，就好似波粒二象性一體兩面
接受到既人就接受，接受唔到既人就unsub，市場自然會反映。

如果

雖然唔太理解試當真營運路線
不過相信豪腎本人都會係黃既

黃嘅自然唔會洗錢響藍店度
至於藍或豬 佢地點洗錢
都唔會對黃店大影響啦

如果個黃圈真work
又洗乜考慮藍同豬點洗錢

咁都唔明再講白啲
你黃圈唔掂先要諗咁多野

达哥都係
但無原諒過佢
因為佢唔係試當真

收皮啦
熱狗撚係黃
你條底褲就黃
黃你老母

不能認同更多
周柏豪做埋護旗手返大陸拍片
都只不過係搵對家錢
身在曹營心在漢，大家明嘅，在心中

做警察本身就跪底左啦 出賣人格
唔通上面落order 你敢唔做即刻辭職咩

黃衛兵成日講就口響 我都想知佢地係咪全部二世祖唔洗做 or 自己係老闆
如果唔係 出糧被你嗰個係咪黃架 唔係就即刻辭職啦

又一隻冇腦黃衛兵

屌你咩 蘋果鑲金唔屌得架

光時係本土派㗎傻鳩
泛民唔要港獨，要永續基本法㗎
佢哋緊係同你哋班黃衛兵唔同立場啦

佢地未出嚟做野 用緊媽媽爸爸比既零用錢

最好笑係呢樣
你話直接唔分黃藍冇咩問題呀，誅心論人地點諗真係柒到仆街
張敬軒直頭打完擦邊球比英皇照肺添啦，焗住出嚟護旗比班柒頭黃屍係咁屌
果時又唔見主流好似幫試當真咁體諒佢？

如果幫藍店賺錢又點睇

許腎同伍公子拍嗰啲片係笑鳩黃絲係弱智喎即係連登仔最憎嘅熱狗，做乜熱狗無啦啦又變左做黃絲

如果達哥2021年先拍支那game廣告冇人反佢

如果

SORRY未睇條片就屌係我唔岩
岩岩睇完，呢一條正常人應該好易理解咋喎

反而係《外賣自取》《臭味相投》《赤口求婚》呢啲真係唔知做乜

黃衛兵入嚟咬人未

藍店想點同實際效果係點係兩件事

如果賣廣告就必然生意額上升，咁香港冇窮人啦

睇還睇，自己唔好幫襯囉
講真你有無食藍店邊個知呀，對得住自己咪得

你地開始滑波
佢地搵中國錢
係可以唔講愛中國架
杜琪峰、台灣好多都冇講愛中國

講個假設都可以咁有氣勢，笑撚到

黃人唔搵藍營錢
咁俾班護旗手藍偽人幫返藍圈宣傳啦
連登仔一方面想整死藍偽人
但又唔俾黃人賺藍店錢
黃人推job藍店就搵返藍偽人
藍偽人賺完又可以繼續跪繼續護旗
又係一個內循環

冇點睇過佢d片，係枱面唔講政治，但成員本身黃？

鍾意咪屈黃囉
連人地咩立場都唔知，仲老屈人
人地一開channel都冇諗過跟你黃營搵食

完未啊屌,係咁講
集中一個post講飽去啦
無人想知試當真啲野呀
啲片on9當有趣,無睇十世

做蟲太最好 因為一開始就唔係自己人

搵藍店錢ok，其實make sense佢地都要食飯

但唔該還達哥ming仔一個公道
佢地先係受害者

光時晨早比你班泛粉嗌臭哂啦

條傻閪駁唔到深潛

分分鐘上網查緊咩叫滑坡

一邊屌鄭蟲泰，一邊撐試當真，精神分裂

Ming仔就算罷啦
達哥由頭到尾咪又係班黃衛兵反

黃衛兵狗隻仲唔入嚟批鬥？

淨係賺左brand awareness都已經係賺左啦。

本來識佢老鼠，唔買嘅人係100%。
而家曝左光，就算只係有1%偽黃/傻鳩睇完真係on99買左，咁佢銷售額已經係之前嘅無限倍。

所以點解話No publicity is bad publicity.

唔明都笑得出
你kai架

咁你有冇興趣做佢投資者支持佢營運？

如果大快活雨革個期搵杜文澤做代言 = 黃
咁TVB搵豪哥拍野係咪都係黃

可能因為你唔明？我覺得教父series好好睇修哥開頭tribute劉德華扮得好似 之後腎仔扮老屎忽都好似
不過好唔好笑呢啲都好睇個人口味嘅

最大問題條界線成日變，之後冇表態已經比人話藍，到宜家幫埋藍店做job，都可以話冇問題，再變落去會唔會同藍絲做朋友，同藍絲合作都冇問題

想問下佢地賺完藍店錢，d錢有用黎幫過抗爭者嗎？如果有，都可以話有意義，如果冇，即係為自己利益

心急 我都打錯字

無。關我撚事。點解要我蹤錢？我話鳩知你地打撚死佢啦
你話觀眾識自制，我咪話你唔係淨係咁計囉。無啦啦扯到要投資佢。你都戇撚鳩

你咁講果1%其實就算有無廣告都會幫襯藍店

如果拍完無用，人地一開始會唔會搵你黎拍？

我意思係原本唔知你乜水。想買都買唔到。
而家知道了。想買就對到盤。

咁又唔好屈試當真
係我角度嚟睇，佢地其實從一而終，不嬲都冇黃過
人地不知幾consistent，係班黃屍睇片讀心術當左係就係

ok 你帶頭還

利申：g持达哥

M記deliveroo會唔會有人唔知係咩
仲有大把後生+黃絲fd繼續食

想搵咩錢都得
只要言語行為完全無跪過
明示暗示都冇
不過要憤青連登仔明白哩點需要時間
自己諗點解可以咁

都應該好大機會係

個撚個都係得個講 香港人算把啦 只係自私自利 有彩出黎拎 有事咪縮返入去

真 有人養咪大大聲
出到黎唔洗開飯咩
仲要咁多人等修哥養
唔接job 個個光合作用咁出片娛樂你地？

訓撚醒未呀

又係度自定界線，幫藍店宣傳，幫藍店服務，咁都仲唔係跪低，咁係咩?

四個字
互惠互利

黃衛兵標準：

個名要黃✅

要表態（達哥唔計）✅

要全部野都係黃（姜b餐當睇唔到）✅

盲反所有唔關黃事既野 （反黃即藍）✅

只可以賺黃錢（雖然冇乜）✅

質素要高✅

要自己比錢支持？（深潛）❌

似足小學雞玩泥沙

試當真打擦邊球就當人手足力撐
開哂patreon班黃標tuber手足呢度有冇人撐過
成日話人黃衛兵 你地咪又係追星行頭 鍾意就包容 唔鍾意就屌達哥咁屌

咁係咪你比錢幫佢地營運呀

2021年仲講呢啲話題？ 樓主屌你老母

你個argument前設係「本來識佢老鼠」，
現實上，依家搵試當真賣廣告嘅，有邊間係你「本來識佢老鼠」？
邏輯上，本來識佢老鼠嘅藍店，邊到有錢落廣告？話「商機無限倍」講到好似唔駛成本咁

掉番轉諗，如果依家有間藍店想落廣告，你寧願佢搵黃定係藍嘅channel?

從來沒課金，犧牲當做例行，黃圈慣了傷心

豪哥幫cctvb拍mv
咁講男人etv 都係衰一個啫屌你

冇會員收費㗎? 冇其他黃店廣告㗎? 唔接就會執笠? 講到幫藍店做廣告係唯一收入咁

宣傳一定有用架咩

講真黃店廣告真係冇乜

呢d係潛而默化既影響

短期你睇唔出 長遠就會愈黎愈明顯

呢到接一個job 果到接一個job 其它人見到咪有樣學樣

到愈接愈多 愈黎愈出名果陣 影響力就愈大

特別係而家無腦既中小學生 我地就話有批判能力 佢地冇 喂試當真都幫m記做廣告 lunch去食返個burger先！！

定你想叫個中小學生自制？我地果陣都鳩下鳩下啦我地呢代 對下一代教育係好重要 youtuber可以接觸到唔同階層既人 就可以發揮到好大影響力

唔講話咩唔好推論個賊偷完野下次就會打劫銀行呢d例子

On 9，幾十萬view既廣告冇用? 人地送錢比你賺啊， 唔好咁白痴，呢個商業社會黎，賣廣告冇用?

咁佢點營運落去

佢哋只接黃店生意
轉頭落去買Adidas同Canon相機先
支持黃色經濟

愈亂愈好

佢接晒藍店咪唔洗接黃店囉，咁簡單都唔明? 試下冇藍店揾佢地拍廣告啊，咩黃店廣告，就算少d錢賺，佢地都接啦

鍵盤戰士鳩噏當秘笈 現實中咪仲諗緊m記加唔加大好

其實同啲人搵大陸錢有咩分別？(理性討論)

我只係想講一個我覺得好可能會發生既事
我一直都覺得你地/試當真係低估左自己既影響力

一係你講吓有邊間黃店係有足夠既財力去比一個合理既價錢去賣廣告

只係吹冇意思

咁賣tvb廣告有問題
互惠互利

其實係咪真係咁多人覺得試當真的片好睇.....或者我OUT左

講得岩 不嬲唔理呢班細路
鬥黃鬥得最勁就係呢班友 對社會零貢獻
重問緊老豆老母拎零用

影響力係有 但係現實問題都要睇

現實就係要營運落去 黃衛兵連呢個最基本既要求都做唔到 有咩資格大大聲要求人地做乜

冇可能0接觸中資的 就算係一間食肆 中間既process都有機會接觸到 就算你原料係從黃店買既 運輸都可以係藍店 而最大果幾間多數都係中資 呢啲係無可避免既...

以佢地既聲譽 要營運到+養起一班人有幾難
普普通通生活一早夠哂
而家只係睇下係想點樣養人姐 想過點樣既生活姐

啱 我趁m記出discount食窮佢 美心有coupon我都一定幫襯 食到佢執笠

咁一開頭反達狗係為咩 試當真就死攬 double standard到
而且隔離po先爆完佢哋爆人哋地址密碼 連登仔

講真黃圈肯比錢既真係冇乜

黃衛兵造神造出嚟既龍門都搞唔掂

睬佢就真係on9 自己都雙重標準

無, 睇下你中唔中意果個人
即係好似黃祖藍之流就係奶共狗

反達狗都係黃衛兵反架wor

達仔行太前 不反了

從來只有一班黃衛兵反達哥

我自己都覺得搵藍店錢冇咩所謂 反正其實黃小店都比唔起D咩錢
但如果你係想表達 唔搵藍店錢=營運唔到落去 我就講真講唔通
如果係真係好唔掂既話 絕對冇問題
但如果唔係好唔掂 只係想搵多D錢 等自己生活好D 而張自己既影響力放係呢方面既話 我就覺得好反感

屠龍變左賣tee
鑬鈔又賣慘拎幾千萬登報食下餃
香港人人傻錢多
星期六日抗爭 星期一至五正常生活
影帝都無咁好戲啦老友

你屌佢哋勤力返工佢就話佢同你講唔使供樓咩
啱呀交稅養地產商養政府

每個人條底線都唔同 做好自己就得 黃衛兵就當佢唱歌啦

班黃屍又雙標又bad taste

個名不如改做繼續分化互屌啦

黃衛兵又深潛唔覆

幫中資打工賺錢又唔計
交稅俾政府俾狗買裝備打手足又唔計
唔打工點養家點生活啊

抵鬧

仲諗抗爭？

咁你唔好幫襯藍店咪得囉
人有獨立思考架嘛

呢啲野係對住英國佬呢啲文明國家玩至行得通啫
你同港共政府玩呢味野 小朋友你仲天真過天真嬌

冇睇好耐以家變到廣告雜誌咁洗睇佢

明哂

其實揾藍錢唔係問題
問題係邊個，大家樂？騰訊？政府？tvb ? 黑警？有班on9仔鍾意混為一談
上面得把口嘅垃圾我估佢地除左係連登留言之外其實都冇乜野做過

點睇

達哥無罪，ming仔太柒
搏腐皮post

ming仔搞唔掂，佢同達哥係兩件事
達哥無罪喎，佢係有出聲架嘛

岩呀 agger

完全唔覺得有咩問題

佢地d片好垃圾，懶係有深度
又唔好笑，作埋啲歌又柒 唱出嚟都尷尬啦，啲人又樣衰，真心唔識欣賞。
啲fd 試過send兩三次一齊睇，叫咗佢地唔好再send 試當真啲垃圾片 次次睇二三分鐘就忍唔住熄撚咗佢

咁你地係咪差達哥一個道歉?

愈睇愈火滾 啲片1999
想知佢地班人係咪智力有問題

唔賺藍店錢，可能吊住條命真係生存到嘅。先唔講我同你都唔知拍嘢要幾多成本。
但係咁點做得大？做得大先可以提升影響力，爭取香港文化地位，好似古生咁。
再睇大啲，黃色經濟圈唔賺藍店錢，咪越做越細囉。
然後再講，如果依家有間藍店想落廣告，你寧願佢搵黃定藍嘅channel?

如果只係求普普通通生活，咁大家前年唔駛走出嚟啦，點解唔乖乖哋做隻港豬繼續去飲喜茶？

至於你前面講潛移默化嘅影響，其實大家小學應該都要唱過／聽過國歌，點解依家無影響到全香港人都撐共？

根本就係雙重標準
直接認咪得

藍黃無絕對

姜濤 麥當奴
試當真 廣告片
達叔離世

呢三件事已經證明如果得人歡心
藍黃嘅包容度會大咗好多

如果你平時唔夠多人鍾意
就變做俾人追擊你嘅手段

以上係已發生嘅事實

根本就係完美示範咩叫雙重標準
我同你睇法一樣
我覺得雙重標準你嘅自由
但係死都唔認仲講到自己好有道理
好撚心咪咁支拿心態啦屌

有啲似艾美美做果個實驗
佢掉爛個明朝古董, 支拿人就屌佢係賣國狗
但毛澤東掉爛幾萬個果陣
支拿人就話係破舊立新

垃圾試當真賣女channel步熊仔頭後塵
收撚皮啦游學修

訓咗冇睇
做乜撚嘢又玩黃圈內循環

又要杯藍偽人
杯到藍營唔敢搵藍偽人
但黃人想賺藍營錢又要推job
搞到藍營死死氣搵返藍偽人宣傳
藍偽人就繼續跪繼續奶共賺錢
咁初初杯藍偽人做咩鳩
做埋啲野自打嘴巴

算唔算反證黃屍無腦又無骨氣

睇完搞到我都想幫襯藍店

屌
咁你咪大方認係雙重標準
啲撚樣盲粉做乜鳩死都唔肯認姐

其實你呢個比喻完全唔啱

講到口都臭 凈係覆你呢段: 至於你前面講潛移默化嘅影響，其實大家小學應該都要唱過／聽過國歌，點解依家無影響到全香港人都撐共？

自己出街行過見到D細個小小既中學生/小學生你就唔會再講得出呢句野
講明潛而默化 如果而家我地呢一代感覺到就唔叫潛而默化
我自己有教開好多小學生特別明白而家既教育係咩一回事

你自己都講唔知營運成本幾多 但講真 呢類既片 洗唔洗BOOK個片埸?洗唔洗請好多人加EFFECT?營運成本係咪真係好高?

分返開要養到一班人/要養到一班人大富大貴 係好唔同既事
如果真係好唔掂養唔起班人 你做幾百個藍店廣告都由得你
但如果純粹為左想賺多D錢 而忽視自己既影響力既話 我就覺得唔太好

達哥勁無辜...

外賣自取係dark humor

同意 本身許豪兩個拍啲片幾好睇
但一有游學修就即刻含哂 又悶 真係懶有深度但其實0用腦
Locker就變左拍乜都係一個on9仔
咩阿慈除左對波都幾樣衰

根本就歪理講唔通
仲話咩打破內循環
你估你幫人賣廣告, 人地間公司之後係會蝕錢?!?
你咪又係幫緊人賺錢, 咁同其他藍嘅有乜分別
你以為人地做善堂益你夠黃?
屌你老母咪撚on9啦

連登傻鳩真係弱撚智

真係好撚慘 連登差佢一個道歉

以我所見絕對係雙重標準

唔追開都可以叫兄弟
仲要第一日重開個時
d「真兄弟」話唔再睇達哥
但係仲多人睇過平時一倍

咁你要揾返同1個人啦
睇下屌達哥 同奶試當真係咪同1個人

樓主個logic 弱撚智到仆街
你地係咪以為
間藍公司比錢你拍廣告
然後遊學修會賺咗錢, 然後間公司會蝕咗?

屌你老母咪撚柒啦
你咪又係幫緊人地賺錢
壯大緊人地個藍經濟圈, 仲話打破內循環

咁佢哋幫藍店賣廣告
就一定贏到marketing
香港人就會幫襯咩?

得喇
知你成世人無幫過中資藍人賺錢
落街搭的士搭uber個司機都一定係黃絲

咁廣告無效益嘅拍嚟做乜
唔通拍完之後啲錢比咗你
佢地自己淨蝕咩

都唔知樓主個屎忽腦做乜咁弱智
鐘意果個人, 咪包容啲
直接認係雙重標準咪得

人地公司PR成TEAM人做野 你估會唔會比舊錢出黎做蝕本生意
有就一定有 但10間可能只係有1間
大部份一定係諗過度過係有利自己公司先會推個plan出黎
唔好講到好似試當真賺錢既同時 間藍既公司可以蝕到錢

點解呢

講到唔幫m記拍廣告m記就賺唔到錢咁
幾多黃絲學生未有廣告前都繼續幫襯緊m記

真呀 睇晒藍店廣告 唔用唔買
藍店要洗底都冇得揀
有得唔搵佢哋咩

唔認自己雙重標準果個係你呀屌你老母

仆街偽善mark大隻眼講歪理. 雙重標準公你贏字我輸, 你呢啲支拿人態度, 真係仆街過賺藍絲錢10000倍

艾美美打爛一個古董花樽就話係賣國狗
毛澤東打爛晒啲幾百萬個古董就話係破舊立新
屌你老母, 同支拿粉紅有乜分別姐

關咩事姐講真
M記賺錢咪M記賺錢, 關咩事先
你雙重標準, 扮撚晒嘢喺到偽善又唔敢認
仲仆街過擺明藍擺明中資嘅公司講真

你呢啲仆街騎牆係標準嘅人先係最撚仆街嘅豬隊友

唔講仲以為揸住支槍迫你哋俾錢藍店

其實係
ming仔 做左膠 捐成20萬都俾人當藍
達哥遲少少表態又俾人當藍

有無巴打覺得問題唔喺搵藍絲錢果到
而係班撚樣盲粉明明自己雙重標準
但死都唔認

滿口歪理

我咪屌過達哥ming仔
雙咩標啫on9仔
不嬲都好讚成黃人賺藍圈錢
跪低護旗果班直頭係擁護中共政權
試當真做咗護旗手未？

謝安琪

點呀？你夠膽發毒誓講自己無做過任何野落到錢藍營中資未啊睇黎你先係雙標on9仔wor

試當真衰兩單野幫藍營賣廣告 但係都屹立不倒
我真係諗極唔明一個咁既垃圾賣女channel點解咁得連登民心

收撚皮啦
呢到無人講緊乜鳩咩成世無比錢藍絲中資
係講緊你雙重標準呀偽善撚樣

無人覺得賺藍絲錢好大問題
反而係你呢啲撚樣, 明明同一個行為
你鐘意嘅人就話無問題
唔鐘意嘅人就話有問題

你呢啲雙重標準撚樣
仆街過咩嘢賺藍絲中資錢幾萬倍

駁唔撚到就講咩歪理, 發乜鳩毒誓講啲唔關事嘅嘢
你收收皮啦你老母, 雙重標準咪認囉
羞家夠未姐

有冇人發現個龍門郁緊

喂咁你搵到証據我雙重標準未
由頭到尾屌過人賺藍營錢wor
屌人護旗奶共同屌人賺藍營錢
兩件事黎架wor on9
你而家搵唔搵到試當真奶共同護旗手post?
有思覺失調去睇醫生啦

擺撚到明啦
根本搵唔搵咩藍店錢呢個問題一早有定論
係班撚樣雙重標準呢下好撚討厭好撚仆街

9成人係玩票性質
有落場就知
見過企爆兩三條街
但係夠膽拎起把遮企上去前面嘅人50個都唔夠
叫極都唔上
一大班mk仔/九唔搭八嘅人企係後面舞黎舞去/鳩企/溝女/吹水

抗你老母臭閪爭

想問吓邊到有雙重標準

樓上另一個reply都講咗
而家爭議係幫藍店做marketing得唔得

咁你只拎福利 都冇marketing呢part。。。

舉個例
好似上面呢條盲粉咁樣

仲一味講乜嘢賺唔應該賺屌藍營錢呀
屌你屌你睇醫生呀屌你

屌原來小學雞嚟
咩嘢垃圾channel 就有咩嘢垃圾觀眾

等我仲咁認真同你講雙重標準呢個問題
用你地套標準
唔好講達哥咁典型例證
無護旗無出聲呢啲大撚把啦係咪呀

行乞
人地比錢你果時要check對方身份證 係咪3粒星

咪係，跟本已經唔係黃藍問題，我覺得連登真係要搵人幫返達哥MING仔平反，咁樣雙重表準法

仲話賺藍店錢幫黃店，而家佢地都只係賺藍店錢，冇幫咩黃店

仲話返工搵食冇得揀，咁真係Tvb班藝人都一樣姐？佢地都冇得揀架？又要屌佢地？

咁樣做仲反而會證明黃店互助根本唔work?

假設一個黃絲走去考警察，賺政府錢，咁又有冇問題? 佢都係為生活

搵藍錢ok

其實我覺得比起討論佢藍黃，我純粹覺得啲片質素有啲參差同太多打手係連登

香港點學美國左膠
你係咪當共匪戇鳩？

2020年9月仲玩緊奶共任天堂mario弱智game
奶共奶tvb偽人就要杯
奶共任天堂就唔駛杯
雙重標準到呢

班撚樣雙重標準, 仲要滿口歪理死口唔認
乜撚嘢:
咁人地無護旗呀!!
我...我無屌達哥呀
你..你你..睇醫生啦

認咗佢啦屌你, 喺到嬲嬲嬲乜撚
學上面巴打話, 咁都大把cctvb人無護旗無微博啦

照呢個post標準: 睇你鐘唔鐘意果個人

呢條撚樣真係要block, 真係智商好有問題
個post 講緊我第一次玩N64
點撚樣2020, 你細個唔知N64唔緊要
果陣香港都未回歸呀支拿仔

咪撚阻住個post 講正經嘢

弱智仔連推post幫奶共任天堂宣傳緊都唔知
真係唔知邊個on9雙標喇

其實班人太潔癖
知唔知點樣先係最毒？
食佢既 住佢既 用佢既 洗佢既
但個人一直都唔係向住佢 拎到錢洗番俾外人 有咩問題？咁樣先係最好 如果唔係洗咩迫你效忠 又唔俾你用乜用物？成間藍店都係黃絲仲好
要贏人 首先要潛得比較佢地深 咁都唔明？

公眾人物冇影響力
今日都係第一次聽

好想叫試當真拍片測試下佢地fans有幾多個人係on9

咁佢tagert 中小學生
on9數量就一定多啦
你見上面果班撚樣就知講黎晒氣

幫人宣傳等於唔支持民健聯
但係幫佢企街站
去老人院cup 掌心雷賺錢
然後心入面希望D人最後識投番岩
當然你話自己中立/藍 緊係無問題

點樣反駁姐講真
根本就係歪理

一句講晒: 你鐘意佢地就要有包容
如果唔係點樣講得通

一定架
順手呃埋自己 可以滿足埋心靈
我地既14億同胞做到呀

哈，達哥真係好慘

按樓主道理
阿叻、倫伯嗰班都係自己友啦
佢哋都係賺藍/紅嘅錢，之後宣傳吓黨嘅聲音，聽嘅人自己負責任支唔支持黨。

嘩，打手打到咁樣衰，度好啲再出post 啦
想奶想賺錢咪算囉，又要做雞又想攞貞節牌坊

你都on9,連登仔會錯既咩？

你鐘意嘅就係好有苦衷好有遠謀
打破內循環
憎嘅就係奶共食屎狗

同果啲咩孔乙己一樣
偷書唔叫偷 你講撚晒

奶共有理
最緊要心入面愛民主
我中國大大幾外交官大明星高官都做到
全力宣傳中國
拎中國既錢
之後住民主地方

我地一樣都係民主支持者

其實已經有答案，連登仔本身就係標準

個龍門一直都係火星

達哥有無護旗呀
有無「我唔知，睇唔到呀」

所以達哥更唔應該被連登仔批鬥囉
連登仔把尺點定無所謂，但要一致囉
依家試當真有金身咁就真係R晒頭

所以有心要搞事帶風向既咪會拎黎講

達哥個句有個「哈」，以為你曲線

龍門任你擺

伍公子時代嘅許賢

巴打所言甚是！
香港未來唯有靠巴打你了！！！

靠你？死得啦

對唔閪字

荷蘭一樣搵西班牙錢 之後獨立

Sor9ly

但你企係誠哥鋪既路上面wor !!!!!’
乞衣好藍

McDonald 驚現On9件都十幾個post 啦

一早超過20萬views

無內容無故事性仲要食藍店

唔需要黃＂屍＂
多左宣傳都會多左普普通通既港豬幫襯

唔駛幫所謂賺藍營錢既人洗白
貪錢就係貪錢，冇骨氣就係冇骨氣

唔沖 一味等運到 叫人沖就會比人屌係鬼
扮緊張 扮緊張
最好轟炸機無差別炸撚死班mk 就啱

伍公子仲喺唔喺到😂

多左宣傳就一定會多左人幫襯藍店架啦
你肯定黃絲個個都有自制能力？
黃絲都係食麥當勞啦，邊有你講到咁有骨氣

🔥中國式內循環🔥

黃圈吃草
可活一年！！！！

🌞🌞戰狼黃衛兵🌞🌞

你話冇咪冇囉
有咩所謂姐

個個都可以獨立思考就唔會仲有咁多後生黃絲食麥當勞啦
幫左藍店就係幫左藍店
唔駛搵咁多藉口

其實搵藍錢唔係問題，佢冇跪就得啦所以唔好拎黑警同王祖藍嗰啲護旗手嚟比
反共反到出晒面既波特王之前都會同中國公司合作，你夠膽表態之餘啲藍紅底公司都仲主動俾錢你賺，有咩問題

個個都會咁咩
依家就係班垃圾幫藍店宣傳呀
你估藍店冇得利會搵佢地拍野？

CCTVB無表態過果班藝人（接近9成5）最無辜
人地咪一樣賺藍營錢搵兩餐姐
唔俾人地暗黃咩？
日日就俾連登仔批鬥，然後去吹奏個抄人節目既垃圾Viu

把尺公平d
Mirror error viutv 黃修平 卓韻芝 鄭中基全部都有份賣廣告
唔該全部杯哂佢

你鍾意睇先咁講姐

黃衛兵要杯哂全世界

我要發宇宙通行證

比香港黃衛兵💂‍♀️！

正解

藍絲就係唔係都幫襯架啦
只要我地繼續唔幫襯 黃圈既錢無流出去咪得

但同時亦會多左港豬同藍絲幫襯
幫藍店賺多左錢點都唔係一件值得鼓勵既事

苦笑嚟架
見到啲龍門經常搬嚟搬去，真係好無奈

其實你地究竟肯原諒試當真未？(認真毛長文)

黃衛兵見風勢唔對路
開始無再屈人五毛/打手

大家都係發夢見到姐
好彩發完夢一起身返工冇遲到

你係咪以為自己好幽默？
定你係佢地其中一件垃圾？
講嘢又係1999 咁樣懶風趣 好尷尬

我又咁樣講
一路都罷緊藍唔會因為試當真而用
所以都係贏noise 試當真又有錢賺
佢地又唔係叫你支持政府
其實根本無野好屌

其實如果黃圈夠大呀
根本唔會想有人接藍單
事實黃圈唔夠大cover香港人
咁都要生活架大佬

再講
表完態遊學修潛咗個幾年有幾多人幫佢
表完態無撚曬job又唔係你養人
定還是黃圈有好多廣告接我唔知呢

神又你哋 鬼又你哋
之前啲食店賣外賣畀警甴
咪即係賺藍錢囉
又即刻割 話嗰啲係藍店
帶起咗個風而家又180轉軚

英皇藝人已成condom

黃修平，鄭中基有發聲，卓韻芝有落場喎

豪腎都有發聲有落場呀
而家把尺係幫deliveroo 賣廣告就要屌呀嘛
理撚得你有幾勇武

重點係搵完藍營錢 有冇証據d錢流通到去黃營到先？？

然後就話靜靜地贏，要知嗰啲就會知
所以喺唔會有證據亦唔可以有
係證實到啲錢真係用嚟幫手足之前
唔明點解要拗佢哋係黃藍，不如拗啲片好唔好睇好過
又唔係對抗爭有任何價值，點解要浪費咁多時間喺佢哋度

賺藍錢嘅都係藍
有政府資助嘅都係藍
住公屋拎津貼都係藍

全部人都係藍

賺藍錢嘅都係藍
有政府資助嘅都係藍
住公屋拎津貼都係藍

全部人都係藍！

連有拎八達通交通津貼都係藍